課左金俾蘋果的入

係街會用手機睇蘋果,返到屋企會用ipad 睇動新聞

想知一個account 可唔可以兩部share 用?

利申: 主要唔同咁多account同password. 如果得，日後依種情況下課多D唔係問題

推